Даны N файлов log. Необходимо за минимально возможное время вычислить распределение возникновения ошибок (ERROR) за каждый час/минуту/. Соответствующие результаты вывести в отдельный файл Statistics.
Пример лог файла (формат дат выбирается самостоятельно)
2019-01-01T00:12:01.001;ERROR; Ошибка 1
2019-01-01T00:12:01.004;ERROR; Ошибка 2
2019-01-01T00:12:01.006;ERROR; Ошибка 3
2019-01-02T00:13:02.000;WARN; Предупреждение 1
2019-01-02T00:13:02.002;ERROR; Ошибка 5
2019-01-03T00:14:03.003;ERROR; Ошибка 6
 
Таких файлов N (<10).
В файле отчета должны быть  (примерно) такие записи:
2019-01-01, 11.00-12.00 Количество ошибок: 3
2019-01-02, 12.00-13.00 Количество ошибок: 1
2019-01-03, 14.00-15.00 Количество ошибок: 1